應該買macbook pro定surface pro好？

利申：nursing yr1
macbook有apple care好似比較好但係surface又方便好多（eg輕、可拆）

Nursing 買部iPad都夠用啦

Surface Pro 小心個Type cover 好易壞，同埋MS 既售後服務麻麻地

macbook air喇

狗也不屌

iPad

LM
反而諗緊買 macbook / surface laptop / surface pro 好 同樓主一樣都係nursing yr1

MacBook Pro 好啲
用緊surface pro 得6hr 電

同問
究竟買邊部好？
i5-8250 反 mon 機
Dell 使緊 5xxx
得 full hd
Lenovo Miix 520
用 8250
得 1920 x 1200
Surface 得雙核
但 resolution 最高
想用黎玩 Jurassic park 最低 spec

諗到頭爆

MacBook Pro

我就支持ms surface pro , 保養期有壞全部換過新 價錢又平 唔係為品牌surface pro抵玩多 利申surface pro4用家 保養換過一部全新 兩日內上門換過全新

i5 core

而家呢個時侯
比咁貴先得個7代雙核u
你買埋我嗰份

其實macbook 應該對surfacebook 先比較到

就有新既Surface Go，可以留意下

唔係要加錢先可換乜?

利申唔係岩岩入手 已有一定年資 同埋夠用咪得 同埋依個post同mac比 一定高過mac性價比

唔洗

同mac鬥性價比嘅話基本上係冇得輸
但係surface pro呢個價錢已經買到其他牌子用8代4核u

咁你叫返樓主轉啦 樓主剩係aim依兩部

有無人講解下surface go個Window 10S係乜料？轉返用Window. 10會否勁慢

一個有限制行exe既windows
可以俾錢解咗佢

win10s 普通office pdf可行到嗎？

你要用Ms app store 既word PowerPoint Excel OneNote(似iPad 嗰個版本）
功能上接近你PC 版既offIce
不過有啲advance features 會冇（例如OneNote揀page size)

Win10 Home 免費